【廢坦最後一戰】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLX

#StandWithOzil

廢坦快躝